班廢老咁多錢比大媽歌手？

一晚賺過萬
你班連登仔辛辛苦苦一個月先有

幾舊幾舊咁比痴撚線

屌 班廢佬 ⋯⋯⋯

痴線 何來咁撚多錢

仲要好撚樣衰 又冇水抽
百思不得其解

個個大媽真係當自己係明星

500

死廢老

成班咸濕廢老
好核突

屌你老母，拎住綜援走去比錢班阿嬸，屌你老母生果金加老綜加仔女錢，唔係自己錢緊係豪

點解ptgf唔搞呢啲，賺得仲多

有錢冇頂駛，個大媽又肯合唱娛樂班叔伯，你吹？

班阿嬸跟本就係政府養住，打工仔既錢= 政府綜援= 廢老錢= 阿嬸錢

次次咁多錢咁比
生果金cut得啦
拎埋都唔夠比一次錢

你話精上腦揸下波比廿蚊都算
唱歌唱到噪音污染咁都仲科水

整返個ptgf48